俾一個病嬌女仔鍾意係點樣嘅感覺

見到啲人成日話病嬌女仔好正咁
病嬌女仔鍾意會係點有冇人可以分享吓

參考日本

條女會斬鳩你

煩到痴撚線, 得冇人愛既毒撚先鍾意

佢會對你好好，以你為中心點
只要你唔壞過許生，應該唔會有事

利申：女朋友之前係病嬌，好鐘意佢！

好難先上到黎連登睇post
你預無網上，比條女鎖係屋企
長期著成人紙尿片

黑人問號

想問病嬌即係點？

煩撚到仆街

同問

扑緊野個陣用刀捅你

未來日記的我妻由乃

之後點

病嬌（日語：ヤンデレ Yandere），也稱黑嬌或音譯作養得累[1]，是人物性格的名詞之一，由病態（病んでる）和嬌羞（デレ）兩詞所構成的合成語[2]，廣義的解釋是人物處於精神疾病的狀態下和其他人發展出愛情的樣子。另一方面，狹義的解釋是在對異性或同性，甚至是物體有好感而處於嬌羞的狀態下得到精神疾病的樣子[3][4]。不過其定義在不斷的嶄轉下依據使用者的不同常常換衍生出不同的意思[5]。例如在網站「」作出了「得到心病的女主角所衍生的萌屬性」[6]，雜誌社Impress在為手機族群開設的新聞網頁「手機Watch」裏則是做出了「像是得到精神疾病的女主角做出嬌滴滴的舉動」這樣的解釋[7]。若要扼要的表達的話，可以理解成是對配偶佔有欲極強，其愛帶有強烈依存性，為了得到、維護，或是防止失去所愛之人，會不擇手段[8]。

樓主pin

二次元入面好正
現實就勁恐怖

明白了 謝謝

之前攞刀插人個護士仔

點解分手

出軌花心抵斬

介紹黎sick下

仲拍緊拖， 不過病嬌好返🥲

好毒識唔到